# Отложенное воспроизведение
> Пой, ночная соковыжималка!

Были ли у вас случаи, когда вы хотите неожиданно включить другу в глубокой ночи музыку на весь дом? Нет? Не верю.

В общем, с этой программой вы сможете удовлетворить многие желания, если эти желания связаны с отложенным воспроизведением mp3.